水炮車開緊去中大

From 校巴group

出唔到圖

推

推呀

up

推上去

急

推推

From 校巴group
有冇人可double confirm

屌中大打到第三日啦

Push

push!